「binc」聶德權引律政司：中聯辦根據《基本法》第22條訂明，遵守香港特別行政區的法律。（18/6/13）

2018/6/13

聶德權引律政司：
中聯辦在香港進行符合他們運作及宗旨的工作，只要是依法，我們都不會干預。我們亦相信中聯辦會一如既往，根據《基本法》第二十二條訂明，遵守香港特別行政區的法律。

2020/4/17
中聯辦：《基本法》第二十二條關我撚事。

求推

推

支那 : 再嘈就釋法 屌你老母 嘈嘈嘈

Tui

唔係中央部門，唔通係港獨部門

請問港澳辦是否脫離習主席及中央政府管轄？

回力鏢

推上twitter啦

如果釋法，話中聯辦唔係中央政府部門，中聯辦就要交返之前買樓豁免嘅印花稅
法律規定，中央政府部門買樓豁免交印花稅，如果唔係中央政府部門，就可以追討欠稅

其實出張meme圖就得 唔洗咁認真去解釋個問題

聶: "...我們亦相信..."
語氣真係弱撚到

聯合聲明都歷史文件啦
基本法? WFC

繼續迫佢撕爛塊面

影響唔到就話守法
影響到就話我唔係中央下面既，有權評論香港事務
彈出彈入你吹我漲咩

請中聯辦熟讀基本法

機構部門都要守法喎

繼續迫佢出醜

支那柒到

係中央，不過唔係所屬？

push

Push

所有過去嘅嘢都係歷史文件

有險可守

Pushhhh

Pushh

快撚d人大釋法啦
係喎 依家無得去人民大會堂投票 要zoom開會

龍門任你擺！飛翔境界！

推 推到蘋果立場泛民見到 繼續追問

由2020年起
中聯辦正式獨立